［有片］Youtuber Balu全程拍攝琴日被狗逗過程 事後稱會向該警員作出投訴

We are temporarily using live channel直播台as english channel

推

又呃VIEW
屌你老母

剪到有啲碎，希望可以有埋錄影嘅全片

呃乜撚野呀
拍下片都唔得？
你唔鍾意未唔好睇囉
人地支持下我地都唔得既？

白髮高級警員

屌你老母護主犬
咁撚明顯放哂條video係度 㩒錯就畀view佢
我屌哂你堆借連登上位既人

家姐係我老婆

樓豬唔好幫佢騙view la

收皮啦分化撚，自己人都要係度屌，我屌你老母

又一個分化撚

明明人地條片可以睇到點樣應出比狗查身份證，一班分化撚未撚睇就話呃人view，對撚住你班人仲燥過對住藍絲

收撚柒嗲啦
屌佢老母 一向會連登上位都屌架啦

你老母閪 佢地靠view搵食架
有view就係老闆
不過算吧啦護主犬

加油balu

依家非常時期 上乜撚野位

呃你老母
我係想睇呀
點呀

班記者成日都呃view

咪理隻傻西
隨時係POPO驚其他人有樣學樣

點解唔俾影，係要影，犯法啊

你咪睇lor護主犬
咪撚借連登上位

推！！！！！！

一個post引到咁多popo出嚟

d狗真係痴撚線 成班去啪返瘋狗針先好返工啦

lm

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

個名好撚熟
係咪油塘凶o靚仔貼連儂牆條黑狗?

Balu不嬲黃㗎啵⋯⋯

黑警真係以為自己大撚晒

pp

男女唔同講法
如果係男既話唔需要警告，直接拉你阻差辦公
反正拉錯人/唔合理拉人又好，你根本冇機會去投訴，就算投訴都冇撚用

唔係話驚/冇膽問題，比班狗威下囉，留得返個人唔比狗玩48，咁先可以同佢地鬥長命，要智取唔好硬碰硬

btw mon post狗食屎啦，人地拍乜鳩關你撚事咩

popo要驚 d 咩
條 YouTuber 片尾仲叫人協助調查 tim
根本就係佢好彩
有幾多人咩都無做就俾人拉撚左

你咪又試下拍一條呃view囉

望到popo你已經腳都震撚埋啦
叫你唔好影你實機都掉撚埋佢啦

Block 柒你先

由場運動冇人關注一路到依家
Balu同佢家姐都有跟開反送中單嘢
竟然有人話佢呃views

反而YOUTUBER

有返少少曝光 所以狗唔敢亂黎
但呼籲 女仔唔好唔好再上前線

push

Push

上面條5毛講一句
成個POST重點飛曬過去
做乜撚野上面班人

好波，兩個女仔面對癲狗一啲都冇怯，已liked

五毛就block啦曬時間係佢身上做乜

支那達可恥 無其他野講

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

popo = 法律？